共和黨Solomon Yue: 親共派到訪美國, 作用懦弱

Solomon Yue:

早前親共派到訪美國的行程, 係由隱性親共組織World Affairs Council策劃, 作用懦弱.

郭榮鏗上次會見美國副總統Mike Pence, 就真係好有用. 我有份帶郭榮鏗去見Mike Pence!

唔好借機話莫乃光奶共
共和黨Solomon Yue都曾經幫莫乃光辯護

大家可以比較放心未?

即係親共派畀隱性親共組織跣？
親共派見嗰班都係做騷嘅魚毛蝦仔？

完左先講

好撚仆街

i took him there

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿

親共派在隱性親共組織帶領下, 見美國國務院代表

郭榮鏗見美國副總統Mike Pence

邊個勁D? 唔駛講

Solomon Yue真係好盡心盡力幫我地

推到有制裁行動為止

其實你作為將要被廢既港官權貴

去美國求情係責任，姓黨既唔會自己有權去美國

否則看起來中聯扮像是在美國跪下一樣
現在建制自己去，他們輸了炒掉就是，反正軍權在手，法律任689改

Soloman: 我帶路！

屌
即係譚文豪去既係垃圾meeting黎
有無影響力

我見過Steve jobs

間中都要應酬一下

美國國務院都要派代表去meeting

好mean呀，佢咁話班獻世派開個底層級會議就想影響國務卿份報告，個作用少得可悲

串鳩隻北極有企鵝垃撚圾

唔怪得知話見既係國務院D官員都講唔出名
最大既好似係咩助理副國務卿

Who

low level us-hk dialogue

張國鈞

咩level
低級職員同葉劉講話唔想制裁你 不過老細叫我做

機師心諗見d樓囉都係比面party駛鬼咁激進

佢話其實個meeting因為武肺 美國政界係無派人去架原來

[急]我喺YouTube畀班戇鳩仔起底, 仲畀佢地屈藍絲；Discord巴絲立即查下fd list有無可疑ac

推

搞個細meeting，搶下眼，又冇手尾跟

後面先搞鳩你，又係同一招

等我頭先仲係格離post傷心左咁耐

話本身ted cruz話會去
不過隔離中所以無去 上帝真係要保住
大粒都因為武肺同美股大跌無去

咁見既國務院官員係咩level

x2

泛民好怕攬炒 但香港人暫時係無資格攬炒一定要美國出手

中低層掛

Push

美國都唔想輕易攬炒
攬炒會損害美國自身利益

所有美國都不時重申不需取消香港關係法

咁搞笑

最緊要提今年雙普選，有冇做到？

制裁名單呢?

要隔離啊 同埋美國股市大跌

乜都假，見到下個月有制裁先知

He is our father!

唔係由見面官員決定

第一波名單要我地投出黎

見pence好似係之前架喎
唔係今次

辛苦曬樓主跟得咁貼
有你幫手正視聽

上年12月
唔係過左好耐

唔駛客氣

就算去多美國幾次，美國都唔會因為奶共派而影響決定

即係話唔理你泛民同建制講啲乜、制裁定唔制裁，我哋就一早已經決定咗搞邊個

功能組別、一眾狗官、恐怖分子嘅頭目、行政會議都唔會走得甩

好彩
唔該佢哋快啲搵劉細良補習先
談判技巧未夠

打巢中共基本上係兩黨共識

9成係中低層，同香港班公務員一樣都係答返啲程序上乜乜乜呀，慣例又點點點嘅官方答案
反正佢講呢堆嘢係無錯嘅，做決策嗰個又唔係佢，講啲嘢應付個會就得

集氣!

佢等咗咁多年終於等到我哋呢班被時代選中嘅香港人企係反共最前線

btw 好多謝佢

如果制裁無乜效，我諗美帝都會諗係時候取消
不過都要睇大選結果，如果畀彭斯/鴿派少少嘅人上臺，隨時制裁已經係最高手段

同埋其實兩黨一早有共識 叫得你去都係做下樣姐
你睇之前人權法聽證會美國人完全carry就知
所以唔洗擔心咁多

當然泛民表現一定要再好d先合格

同香港班公務員接觸得太多，一知道係班魚毛蝦仔同親共派開會，就知個會純粹嚟影下相交待下我唔係無見曬兩邊嘅人㗎

入去多謝所羅門

大家要搞清楚 Solomon Yue既然有能力幫泛民見彭斯 咁自然有辦法直接同彭斯溝通
即係其實少數派做D咩都好作用其實好撚有限

所羅門

喺美國眼中，泛民呢啲咁嘅代理人肯肯定唔合格，做出嚟嘅嘢永遠同我相反

我覺得係美國純粹係做表面功夫話比人知我見晒兩派清楚了解香港到時候制裁唔好話美國獨裁

chief of staff都係佢老死
美國一定企係我地呢邊

佢句I took him there好正

咁賤架，原來係假嘢
等葉劉仲咁肯定

多謝Solomon巴打

跟下程序咁做
又可以摸下建制班底
睇下會唔會重要關頭賣中共

唉 有時候真係覺得泛民顧慮太多
其實如果可以真係有一兩個勇D既就好
至少試探下大家既底線

Daddy

唔勇d 都好似姐姐咁鬥吹呀
吹話會制裁班狗嚇下佢地都好

美國政客同香港ge水平差太遠 本土仲未培養到政治人材

"pathetic"呢度嘅意思唔係懦弱咁解，佢係指"廢／冇撚用"，i.e. 親中派做嘅嘢其實係完全冇影響力去影響pompeo份report

肥佬黎去左美國之後 應該都有講過下大陸反共係咩情況
睇黎美國要等大陸狗自己內戰先開波
而家多數都係穩定住香港 香港一失守
大陸班懦夫狗打都唔敢哼一聲

睇新聞報導這位新Chief of Staff 是 Donald Trump 心腹……

緊係送完客先講啦

最難得solomon又無agenda，幫香港又唔會有咩利益。無論的人話佢的咩，佢都唔會講的咩，甚至扮大台。

真心感謝佢。

Thank you NCM Yue!

泛民唔駛驚到制裁班官同狗都要推三推四呀我聽城寨聽到呆撚左，尼種政治能力及膽色點選呀，我點信他地有能力膽色可以逼到政府政改

所以，沈生咪屌鳩佢地無執政意志，有就應該去盡D

push

Sir, this way

無agenda就係反共反共反共再反共

即係細良屌咗佢3hr都係嘥鳩氣？

咁照計都係嘅
不過 ......"Xi is my best friend"
本身美國預咗要同支共decoupling都一定有陣痛 搞埋香港都無所謂啦

pence應該想直接打鳩支那啦
如果china joe就 .....我屌
sanders都係大左膠

有唔少人屌佢扮大台
佢個人嘅故事真係好勵志 好american dream

屌咗機師3hr

Soloman始終係華人
佢都深明華人骨子裡性格

依家先講

緊係要完咗先講啦

可能下次會話熱普城到美國，作用係無

駁唔到

派支軍隊黎先啦

佢地搞到簽證先算

又咁講
不論你見邊個, 表態同立場都一定要
飛機師係抵屌

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

機師一個單擋，莫乃光切入

佢俾支共逼害過 自然明白我地嘅處境